美國呢排開始有少少排華…..

網上見到唔少ABC 分享，叫鬼佬唔好仇恨華人

尋日發生…

大家去外國都要小心…
始終唔係個個外國人都係好人

白人都就快要收皮，何況亞裔

係時候搞YLM,
美國有排頭痕

香港人黎

咁都負評….

你又知？ 廣東人就肯定

但個鬼仔比阿婆收咗皮…

多謝刁總

台山人
灣區嗰邊好多

但點解係個白人瞓床

啊婆反擊打到個白鬼爆曬缸
其實好好笑

不過真係唔係個個好似啊婆咁 會反擊
其實已經唔關係咪中國人事
純粹見到係Asian 已經被人打 歧視

中國人話中國強大就唔會比人歧視，人地歧視你因為窮

asian hate crime
講真人在美國出街都最起碼要帶支pepper spray保護自己

陀槍係基本

有得concealed carry
老閪都買槍

正解
人哋梗本見到你係亞洲人就打
嗰班人點會咁得閒理你係支那日本韓國定香港人

抵死架
好撚心涼
你地班華裔識分中國人
自己唔出手打
咁咪要麻煩白人黑人出手
人地唔識分自然打錯啦
移民撚驚唔驚
留係香港咪安全
睇下香港人同其他人種相處得幾好

有2nd amendment仲pepper spray

最好既自衛就係攻擊

唔想比人排華就全部華人一人一支槍陀身

全部華人concealed carry

一比人開拖立即開槍還拖

不足一個月肯定無人敢打你華人

你地班人肯排中國人
白人黑人就唔出手啦
係你地自己死攬華裔呢樣野

美國文化欺善怕惡
冇人夠膽喺New York搞俄佬
亦都唔會走去打劫LA Korean Town
依家就係覺得你地係東亞病夫唔反抗又寧願息事寧人
覺得搞Asian唔會有consequences
係街當你target practice咁打

如果做到一俾人打就開槍
做到連呀公呀婆都有槍
保證唔會再搞黃人

仲有中共死全家
搞到全世界東亞人冇好日子過

仲有會蠢到係街搞你嘅人唔會同你分Asian or Chinese
見到差唔多Asian樣就算係mix都當你 Chinese

咁收皮啦
你地自己唔敢排中國人
死攬華裔
係街比白人黑人打都抵死
因為大家都好記得
上年3月既肺炎係邊度來
害死幾多人

蠢既係你地華裔唔排唔打中國人
點解要死攬中國人

外國人就係好人？ 你都on撚9